點解武漢冇曱大大去指揮工作

平時天災都會有領導人去當地視察同埋指揮工作
但係今次武漢肺炎又乜都冇
仲話疫情可防可控 笑死人咩

佢最後先出場，推哂D 責任走，

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

佢心諗
早知自己飛去美帝簽約

咁危險緊係推黑仔強去